大學生英文grammar成劈屎咁,有無書推介

其實grammer 唔錯得太過份就得
冇話邊啲一定岩邊啲一定錯

依家仲有無binno

第一時間都係諗起呢幾本

中學強制性做紅色 見到想講粗口

好貴依本

自己諗方法啦

抄答案咪算

我都想問
特別想問有無e-book可以學

用開usage

呢三本有 app 版

狗都唔屌 唔會再做